【咁玩嘢？】麥哥利高堅將改名為 「麥哥利麥哥利高堅高堅」

《寶貝智多星》（Home Alone）男星麥哥利高堅（Macaulay Culkin）曾因醜聞纏身而星途急轉直下，最近佢因為拍廣告重現《寶貝智多星》經典場面，而翻身成功人氣稍升，不過佢就宣佈將會改個騎呢名，名為「麥哥利麥哥利高堅高堅」（Macaulay Macaulay Culkin Culkin）！
事源係上個月佢於社交網話自己嘅中間名（middle name）好悶，仲叫大家投票幫佢揀個中間名，結果就由「麥哥利高堅」勝出，獲超過6萬票！所以夾埋佢本身個名，就成為「麥哥利麥哥利高堅高堅」！

諗起mike "mike ross" ross

middle name通常都係寫initial就算
所以會叫Macaulay M.C. Culkin
MC Culkin

其實係，根本報紙就唔會出全名